唔好比股票影響你既情緒 有時間就做下運動或者睇下達哥

記住你既人生唔係只有股票

清左倉先去做運動